[無圖]啲女著成咁係咩心態

其實細佬我有事相求各位
希望咁多位大佬除左打j 都幫細佬做份問卷

每做多一份，我就po多一張
每夠10份，我就po一次
大家多勞多得

PS：問卷其實係俾中學畢業至30歲嘅人做
呢方面都係盡量啦

已經無連登仔打j了

感謝兩位巴絲

邊個要射精入卵巢

大家做左10份啦
咁我都識做

如果大家對份問卷或者J圖有咩意見
都可以喺呢度提出

差一份就可以po多10張
大家加油

Done

20份啦

唔該曬

more more

30份
多謝大家

feel到好似開錯台
btw 推

回應下巴打問題：做完project係咪無下文？
我都想香港有合作社房屋，我自己都擔心買唔起樓

話咁快就40份啦

J圖我唔怕無貨，最驚無人肯做

合作社房屋？咩黎架

有興趣可以睇呢段片：

應該會清楚過我講

眨下眼就有50份，po J圖 po到手軟

係唔係啲女女唔夠靚 所以有負皮

好波呀各位 60份啦

我諗80份就已經夠㗎啦
完左之後我會一次過po曬準備左嘅J圖

有咩意見就講 唔好單單打打好啵

Your response has been recorded.
加油呀